個市咁旺有冇人準備辭工全職炒股

唔洗撈了

On9 最忌呢啲

香港經濟好?我又唔覺得.

係你問題啫

點呀，賺到買到太平洋是但一個島未呀

CX加1%人工.
其他行業咪4%.
真心唔明升咩?

月尾完約.未搵到工.股票新仔..但點都唔會全職囉.好牙煙呀!

Agger, 好似乾升無support

香港經濟指標只睇樓同股, 80年代開始就係咁, 你無樓無股感受唔到個氣氛就無計啦

同公屋賣到16000呎一樣,有價無市.

日頭炒股夜晚過大海，月入三十萬不是夢！

炒邊隻? 有冇推介

恆指3萬2 啦 就快癲過2007 年 準備爆上啦

同路人